見到JOE仔咁落力想搞返好高登，我只想對JOE仔說聲

屌你老母趁地淋落地獄啦

呢到咁多5p仔
仲死撚過高登on9 admin

joe真係垃圾

凡事都需要時間
高登呢啲垃圾用左咁多年都無改進無理由死死氣過返去姐
LIHKG隨住時間我相信都一定會有進步，無論係會員嘅質素，或者邊方面都好